一陣間起美國領事館外唔好衝

我地要搵美國人幫我地，所以請起佢地使領館外忍一忍，唔好衝著，離開咗之後去第二度玩火系魔法玩乜都得！
美軍未來我邀請•美軍來了我帶路

點會衝朋友

全日和理非/和理優回合

好地地衝乜撚
你真係當前綫弱智定係你弱智

唔可以咁講，你都知黑警會玩臥底搞事啦

和平係今日既共識
陣間見到唔好怕煩同身邊既人宣導下
唔係個個有睇連登

邊個衝一定係鬼

啱呀！見到有人衝要即刻去阻止佢

離開都唔好搞其他嘢
唔係啲新聞就會集中去衝擊嘅地方

邊個衝邊個係鬼。大家唔好手軟。最好俾傳媒影到我地為左朋友捉鬼

見到有人衝都由佢衝